有無人一直都好攰？

返工覺得好攰
收工返到屋企好攰
去玩又係好攰
食野又攰
Keep住都攰既狀態
做所有事都有心無力
攰到好似廢人咁
廢到連訓教都覺得好攰
自從返左工就覺得好攰
每日就係返工放工訓教
第二日起身又係咁
個人無曬動力 好多野都好想做 但覺得攰
有咩方法可以令自己有返動力 明明以前唔係咁

有目標有動力
沒目標沒動力

有目標都無動力 對世界都係灰色咁...

Diet

我識一個人都係咁

試下自己一個去下旅行

連自己一個落街跑步做運動既動力都無 旅行更加無 做旅行功課好攰

累既原因係咩？
幾時開始成日都累？

去咪開心 番到黎情況都係冇改變

Here
利申食開精神科藥

係個病令你覺得攰?

Not sure

食前食後有無分別？ 都係咁攰?

早D訓啦...做下運動

真係答唔到你... 食咗七年

華陀話你個人"濕"呀
唔好縱慾過度啦

不過照醫生講就應該病同藥都影響

虧得濟

係
搞到放假成日想係屋企
最慘出去空氣差人又多

無運動 d氣血唔好

Same here

無自己房訓梳化
朝早比人嘈醒
連訓都訓得唔好

樓主一日訓幾個鐘?

成日攰到仆街
廿鳩幾歲人好似廢老咁

做運動會有d幫助
但係我最近都好攰。忙到抽吾到時間做運動

我都係咁
是咪有病?

一樣 仲周身痛

攰既原因 唔知
Fg上個月開始返工後就好攰 連個人都灰埋
起初返新工頭幾日都好地地 開始慢慢就變成咁

8個鐘 10:30-11:00就會去訓既人

岩岩起身 又覺得攰啦

其實我都有咁諗 係咪要返少少運動 例如落街跑個圈 廿分鐘都好 但一諗起攰又係一個藉口 唔想郁

濕重
飲土伏苓，少飲汽水，運動

行屍走肉

Same here 明明放假想出去行下但攰攰地 又吽咗係間房一日 愈吽就愈頹愈攰 無限LOOP

做多d運動..
會有改善

樓主試下訓少一兩個鐘 再用個一兩個鐘黎做運動

小弟，有時覺得做人好攰

你好大機會有depression了

抑鬱 都會有呢種情況
做下運動睇下有冇改善先啦

去健身室操完 再食條蕉 包你沒事

聽日去跑下步 如果唔落雨的話 睇下有無改善
因為太耐無做過運動 我諗如果跑廿分鐘 已經頂唔順
都好過無既可？
主因唔係想減肥 係想自己調整返健康

我自己跑唔慣
會好辛苦
因為一跑個身就勁撚痕 勁撚乾

我最後去左玩踏步機／太空漫步機／划船機
爆SEED 玩15分鍾 / 用Tabata 既節奏
包你成身汗
記住做左熱身先

最緊要你搵到岩你既運動
利申:都係fg, 之排搵緊工都係keep住做運動, 保持鬥志, 宜家同你一樣返緊工

屋企無club house 又無做開gym 邊到有得玩器械？
我諗住都係跑街就算

做咩跟我開埋啲內容完全一樣既post

打得飛機多後遺症😉

心好累

類似樓主ge情況
之前都同朋友傾過呢個問題
佢話我未搵到一樣野激起自己動力

原來攰既人唔係得自己一個

係咪番輪班？

仲以為自己開左post

係咪因為返工無滿足感搞到咁
我有一排就係因為咁搞到成個人頹晒 完全做乜都無心機 日日都強顏歡笑

個post好毒，睇完都覺得好攰⋯

我之前都係咁 去到邊好累 一起身都好累
之後發現同情緒病有關 食左血清素好返哂

有冇試過維他命D？
我少曬太陽同食魚，有段長時間成日覺得好攰，同埋開始有D抑鬱
中醫話血氣唔夠，食咗藥係好D但唔想長期食中藥，就算食紅棗都唔見有太大改善
後來睇新聞講缺乏維他命D嘅症狀同自己幾似就試下食
食完之後好好多
如果得閒就用薑水加D精油浸下腳都幾好

滿足感依樣野...
我有屋企人講過 我係公司得唔到滿足感
即係覺得自己係老闆隻狗
我老母話 唔通想日日都有人讚你咩
心諗 唔係想日日有人讚 亦唔係想有人讚
可能係份工唔岩自己 提唔起勁
得唔到滿足感

無試過 了解下維他命D先

有冇戒丁？
我係精神上好辛苦，成日ff自己可以乜到唔洗理

兩個方向
中醫
心理醫生

job satisfaction 好重要㗎絲打
你講得啱，唔係要人讚，得到人哋認同嘅滿足感
但可以係講緊你做份工慢慢由零學起，慢慢上手，見到自己進步所得嚟嘅滿足感
或者係同同事相處好好，合作愉快
當然我唔知你打咩工好難好準確咁就你狀況講啦

唔好搵自己去就份工
要搵一份可以就到你嘅工
咁先會有衝勁 唔會攰
當然要搵咁嘅工喺香港係好難
除咗難搵 好多時自己都唔知自己想點
加油呀絲打 I know that feel

認真,試下做多d運動,跑下步
早d訓,夜晚唔好睇咁多手機,個人會精神好多

Lm

其實我唔明點解有啲人都係唔做運動 返整工都唔殘
我返半年無做運動就差咁遠？

我都係咁

最近返工返太多
又要返學 成個人好攰
一放假就訓完又訓
人生就係不停返工返學訓教
都唔知為乜

日日係屋企無野做就訓 番學番到屋企又訓 人生無乜目標
目標都係人地對我既期望 咩上大學果類
自己就對身邊事物毫無興趣
分左手就更係

仲成日好眼訓
一唔想做野就訓
訓醒坐下又訓
唉

終於有人明白 係睇住自己成長既感足感
係依到真係搵唔到樂趣 加投入唔到份工
公司文化影響 連個人既情緒都影響埋
團火熄左 就好似依家咁樣
雖然岩自己既工 真係好重要
聽完樓上咁多巴絲打 我應該去做下運動去令自己精神啲
可能搵到第二份都有機會咁 所以我應該要去搵解決方法
多謝你既意見

做運動可以暫時幫你整到一個目標畀自己，個人無咁迷失
同埋出一身汗個感覺好正 感覺做完一次運動之後成個人即刻健康咗咁

同埋你都講好啱，如果唔去搵第二份工嘅，就點都要喺依份工到落手改善，唔好畀自己頹落去
一係你試下做完一個task 之後，諗諗有冇咩部分係可以下次做好啲，搵本簿記低佢，下次再做嗰陣就改善下
咁樣可能可以呃到啲滿足感返嚟
公司文化幫唔到你，你就靠自己努力啦

個人冇目標/負能量就係咁
我最近一個月開始做運動好咗啲唔係精神攰
係太熱令我好攰又瞓得差

自己由中學起都係咁累
後來發現左自己有mild anxiety
食左藥 個人精神左好多
直程係重生咁

有full time, 一星期再踢5晚足球
爽啊

搵個愛你的人，佢就會成為你的目標，可惜香港太難搵，大家愛錢多過愛人

A heart that's full up like a landfill
A job that slowly kills you
Bruises that won't heal

You look so tired and unhappy
Bring down the government
They don't, they don't speak for us

Same here.
放工寧願翻屋企 出街就覺好累..
連出兩晚既話 第2日一定飛機....🤦🏻‍♀️

日日坐係到,屈埋屈埋屈到兩隻腳都有毛病

放假果陣一日瞓16個鐘先起到身

Same
最好日日係屋企

吾你老母

心身都係 冇動力做任何野
夜晚又經常失眠 眼皮好重好攰
試過行行下眼前一黑 要揾地方坐
有時連講句野都有氣冇力咁
好辛苦

男人就戒丁

女人就做下運動，唔好飲涷野

個人覺得樓主係欠缺一樣興趣
只要有樣野玩下
就會有番動力

建議健身。 做帶氧有時會更累，但肌肉鍛鍊會boost到你個hormones等你成個人精神d

有冇諗過轉工？ 有時需要啲新鮮感, 新挑戰，見多啲唔同既人，發掘下新興趣諸如此類

好冇精神，已經夜訓左兩年，起碼每晚2點先訓。
但事實上好冇精神，第二日好易攰

等我仲以為自己開左post 唔記得左自己開過

一撚樣既

打少啲飛機啦

試下唔好打太多飛機

試下開始寫筆記

打得飛機太多

做咩都無動力係真

係咪聽得太多Diru既歌 講笑

個日一冇野做就會仲累

唔想訓教
但係又唔可以唔訓

我

同樓主好撚似

我都係咁呀 之後早返少少訓 同埋改善左飲食 感覺精神返d

你未搵到方法差電姐

咪教人吸毒啦柒頭
讓時間沖淡一切呢句可能好mk
但好有用

Same
所以辭左職準備做全職廢青 日日訓覺

都好耐>.<
可能都係架

日日都咁攰都幾辛苦

估唔到有人會同我一樣
生存好攰

岩做唔夠三個月 唔想轉住

有 生理上變老再加上心境上已經唔係當初 好攰 好攰

Diru

返到屋企可以攤抖已經好開心

好攰 成個人好頹

郁下啦少年, 我都成日好累, 不過而家每朝都會食B雜+每晚都會做下運動, 個人又好似精神左, jamieson果D百零蚊樽, you can try try

樓豬最後點？update下近況啦

樓豬份人三心兩意
攰死

交流下

有時灰到唔知人生為乜
覺得自己好無用，無自信
又搵唔倒一個目標/方向
做咩都無動力
諗嘢好負面同消極
之前聽個fd講生岀黎最尾又係等死，做人咁辛苦為乜
竟然覺得咁講有d道理
連自我價值都搵唔倒

我係咪有抑鬱

心累

Me

想問有做gym 間唔中游水跑步
一到夜晚就覺得呢個世界冇曬興趣 咁我點算好

有冇人諗過有機會係o係空氣中存在住一種負能量
一到夜晚就發作

試下唔好打咁多飛機

作詞：梁柏堅 作曲：朱偉初
誰想 上班 都市又局限又太平淡
直到夜晚 彌留工作間 在這規矩中每天往返
和她 分開了 令這杯開水變得更淡
在這空廢人間 只好強行支撐 繼續撐

這裡日復著日 夜復夜 煩惱照樣複製
幾次別後又聚 聚又別 連貫如像路軌
延誤卻沒法拾遺 遺憾你卻未留低

如常抱憾 機會斷送給別人
燃燒都轉降溫 不過有烙印
完全沒 半件戰利品
綿裡有針 曾愛過最終陌路人
如果註定要分 總當過陪襯
無言地 笑著喝下香檳 但抖震

門階 太高 找機會但是自信零度
或會望到 誰人拖你手 我摺起變了你的棄稿
寧願 不知道 但痛苦總叫我想卻步
跌倒拭去塵土 不想對著風急 與浪高

這裡日復著日 夜復夜 煩惱照樣複製
幾次別後又聚 聚又別 連貫如像路軌
延誤卻沒法拾遺 遺憾你卻未留低

如常抱憾 機會斷送給別人
燃燒都轉降溫 不過有烙印
完全沒 半件戰利品
綿裡有針 曾愛過最終陌路人
如果註定要分 總當過陪襯
無言地 笑著喝下香檳 像處分

總會不斷地問 原來不用亂問 答覆不太再重要
解結需用利刃 原來都在附近 難題不值你一笑
途人話放下了就會治療 難道仍不棄歷史那月票

如常抱憾 一直在錯捉用神
燃燒都轉降溫 不過有烙印
完全沒 半件戰利品
綿裡有針 曾愛過最終陌路人
如果註定要分 總當過陪襯
能強韌 笑著喝下香檳 再解困

醇酒 一口煙 就已抵銷哪裡需控辯
望天邊渺雲輕煙 已目染

冇女咪攰囉

我以前都係咁 辭左工就無事

已經累到飛機都冇興趣打，點睇

係咪有病depression

same

張床太冧都會影響睡眠質素
會令到個人攰啲

i know that feel bro
究竟係心理問題定係物理問題

起身就眼訓
放假訓到自然醒都會好攰
成日冇精神咩都做唔好

走左去跑步 唔跑個陣係屋企拉筋 好似個人精神左 雖然返工仍然攰 但個心態上好似無咁灰

一番工就會頹番

認真 可能係depression
利申: 前排發現有情緒病 食緊藥

香港真係好多人有

比鬼跟住

屌呀 同我一撚樣

中哂

同樓主一樣

我有抑鬱症十幾年
到而家都唔好
算唔算抵死？

唔好咁話自己抵死
咁有病 你都唔想 搵方法解決
我對抑鬱症真係無乜認識
但你有無話係邊種既抑鬱症？

唔知自己有無病
都成日都好想死